荷蘭反移民議員自殺亡 事前鋪片指控被穆斯林輪姦

荷蘭傳媒報道，海牙市議會反移民的女議員迪勒（Willie Dille）在上載一段影片後自殺身亡，片中她聲稱一群穆斯林去年受人指使輪姦及恐嚇她。

53歲的迪勒現為海牙市議會的議員，曾在2010年至2012年擔任自由黨（Party for Freedom）國會議員，該黨一直反對外來移民，並主張禁止伊斯蘭國家入境及成為公民。

當地傳媒稱，迪勒是在本月8日自殺身亡。她日前將一段影片上載至互聯網。片段中，迪勒臉色蒼白、臉型瘦削。她指2017年3月15日的議會選舉日遭到一群穆斯林綁架、輪姦及虐待。歹徒威脅她在議會辯論期間保持沉默，她又收到一份死亡威脅。她聲稱事件是同屬自由黨的前國會議員Arnoud van Doorn指使，她指對方明顯不喜歡她。迪勒在片段結尾稱，自己正辭去議員席位，因為害怕暴徒會對其子女不利。

據報道，有關短片已經被移除。

荷蘭首相呂特（Mark Rutte）對迪勒的自殺表示哀悼，並表示他與海牙市長和司法安全部長已「密切接觸」。

海牙市長Pauline Krikke發聲明稱，迪勒是一個對政治專注及熱情的人。自由黨地區負責人格蘭德斯（Karen Gerbrands）稱，迪勒毋須再承受她所經歷的事情及痛苦。而被迪勒指控為事件指示者的黨友Arnoud van Doorn則否認所有指控，並稱正尋求法律意見。

警方發言人稱，迪勒從來沒有就事件正式報案。警方曾聯絡過她，希望她正式報案及提供詳細證據及資料，以開展調查工作，但她沒有作出任何行動。

迪勒2016年在社交網站上稱，應該要向穆斯林放核彈，該番言論曾受廣泛批評。

（霍士新聞/海外網）

連荷蘭都咁
世界上除咗中国蝗仲有無嘢可以同穆斯林蝗一決高下

姦唔落

伊斯蘭都有好人架 收多d啦

啲回豬真係好恐怖
我信人類真係會滅亡了

支那夠唔夠班回撚鬥？

好悲壯 為左反穆斯林移民竟然可以犧牲自己既性命 ，睇到第一時間諗起譚嗣同死前嗰句

又一次事實証明trump trump唔俾穆斯林入侵美國係岩

中國>穆斯林
穆斯林>白人
白人>中國

成班生番

班穆斯林見佢反對移民咪搵佢黎強姦囉
強姦係佢地報復既一種

比錢請啲gay 佬

唯有上帝嘅子民先可以同呢啲仆街對抗，係全球一體化嘅影響下，大愛左膠一直侵佔歐洲，到一被外族入侵連反抗都唔敢，我估全世界只有以色列係最能夠抗拒伊斯蘭教嘅國家！

53歲

最on9世上好多大愛左膠

其實強姦真係好恐怖

夠薑郁大陸啦
大陸殘殺緊你同伴又唔反擊
欺善怕惡垃撚圾

左膠包庇保護下，穆斯林長驅直入天下無敵
大陸左膠被中共廢左武功

其實佢地對世界真係毫無貢獻？聽親都負面咁濟

以前有, 依家零

另一方面

中共 直接將一百萬穆斯林 送入集中營

蝗剋蛔